頭先係百份百見到個女侍應 笑得好甜 對佢一見鍾情

點樣可以識到佢 有冇計？

我淨係知你喺度問就一定冇計
多啲去百份百撞下佢
有機會咪行過去同佢傾吓計囉
自己踏出第一步先

係咪華心邨

邊間

粉嶺？

無計 食完野記得俾錢

點攪 唔通叫野食個陣問佢可以做朋友嗎咁？

愛民？

見工囉 同佢做同事先

成年前見過華心有個後生女好純好真
早排過年去食野又見到佢 冇諗過咁靚既女仔會係茶記做咁耐

照鏡先
人地可能有男朋友

5p接放工又要講你知咩

可能加左料俾你呢

佢應該唔會一直都咁忙
等佢無咁忙果陣叫佢過黎 傾幾句計應該都冇死嘅

其實我鳩嗡 不過主動好重要

狗公